［賣物］背囊prima system

想放個Prima System: The Ultimate Modular Travel Pack 灰色,

因為唔岩size想放，有興趣巴打可以tg我

參考網址: